notebook打字打得越大聲係咪代表越型

聽到啲人起勢大大力咁打

打完成句野一定要大大力噠落enter到

仲要打完一句掃兩野keyboard

Space bar 同enter 都要大大力啪落去先夠型！

新MacBook唔洗好大力都啪啪聲

打字唔大力啪 打黎做乜鳩

撻撻撻撻 啪

屌那媽 完全係自己個世界入面 撻 撻撻撻 撻撻 撻！

青軸

咪就係 最撚憎D人大大力打字

要配埋無吸震嘅鋁殻同鋁板
噹噹聲咁響